點解條女咁gfable都冇人討論？求Ig

唔好淨係睇Cap圖 睇埋片真係覺得好撚正 超可愛勁得意 又識少少呢類男仔啲嘅野
求Ig
利申：不是打手

唔係右上角果間野嘅打手

食開咩貨食po上黎睇囉

咁片呢 屌你老母

冇名?

唔係司徒夾帶嗰條女咩

之前UNWIRE 既主持 阿GI
BTW 西面樣幾正

想屌